+++
title = "查看告警模板详情"
description = "查看告警模板的设置详情。  "
weight = 3
+++

查看告警模板的设置详情。

**操作步骤**

1. 登录平台，单击顶部导航栏的 **平台中心** > **运维中心**。

2. 单击 **告警** > **告警模板**，进入告警模板列表页面。  

2. 在告警模板列表中，单击要查看的 ***告警模板名称***，进入告警详情页面。

3. 在告警模板详情页面可查看告警模板的 **基本信息**、**告警规则**、**操作指令** 相关信息。
